蓬佩奧即將於美國全國保守聯盟大會發表演講

留名睇翻譯

點解我冇金牛

Push

加

得咗 thx

Epoch times 一定有

K巴

叉燒

LIHKG+ exclusive

即係點

出面個個淨係講吳孟達

[安心]諗唔到填咩資料？老豆搵仔幫到你！

龐貝奧 = 姜維
條路會好tough

人一個 冇乜特別 在生唔講 過世先提

我心目中只會承認前政府

Return of the patriots

再推推 好佩服Pompeo 希望好人一生平安

好啩住你啊肥奧

✊🏻

MAGA!!!

Pompeo (唔係失業)

超級政治巨星

足金鳩牛

入唔到

this site can't be reached

新年送鳩牛

我要侵侵

Pin

入到啦 !

肥仔奧係叻, 但係講演說嘅霸氣同娛樂性侵真係好過癮, 尤其是佢講野夠放又會公開串鳩人

推

有keep住follow佢

唔駛坐監就好劏雞還神啦，仲搞咁多嘢。

龐貝奧 2024

出黎喇 mike pompeo

POMPEO 2024!

仲有咩好講
都無人理啦

演講內容

Ccp係頭號威脅
美國不重返綏靖政策

Pompeo 2025

up

屌你老母

企撚開啦P牌五毛狗

LM

Pompeo

點解有啲gay

仲有冇第二句。

仆街啦屌你老母

唔好畀我喺街見到你用呢個account

pepe for everyone

噉你就要行動，得個講字無用。

你條柒頭畀我撚到。

K巴
【到底是什麼讓你繼續堅持】

院友咁啱

今晚有侵

終於出手

打算幾時行動？

內含Live+每日回顧

有撚用咩。。。而家乜權力都無

肥仔奧

接龍龍

地球唯一希望

（後侵侵時代）美國政治新聞討論區4

歡迎大家加入

我冇咁既料加入討論

入去圍爐取暖

With hope in our heart

我都想係...但e+美國搞到咁.......

相信文明既抉擇
千百年來都係咁走過黎
曙光很快出現

Test